機身發霉求教

買左呢部Polaroid z340兩年

最近拎返出黎就痴撚立立，似乎係機身d膠出左事

試過用火酒又試過用梳打水同埋紗布係咁卒，完全唔見效

有無巴絲有計救救佢

另類解決方法 :
去模型鋪買返支光油噴係面

巴打你試過？噴完之後手感係點？

Pish

WD40試下

仲用火酒😂😂😂

多謝咁多位巴打指教
今晚返去試下橙油